有咩方法可以遮住視線？

佢地睇野睇得太清楚啦，有咩方法可以影響佢地，令到佢地有機會會除頭盔

都幾好